考試肥左勁灰

唉

加油

無溫書咪肥囉

好比心記溫

合格有錢分？

重讀